狗隊將增購水炮車 成立多3連機動部隊大隊應對示威

狗隊自去年6月開始為應對反修例示威動用大量警狗力，且處理多場大型衝突場面，消息指，警狗隊於新一份財政預算案中，將再購置多部俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，連同現有的3部，將有更多水炮車可長期駐守港九新界各區，以應對大量示威者聚集；另外，狗隊將新增2543個職位，據悉，會最少增加3連基佬部隊大隊，亦會增加爆炸品處理課及反恐工作的人手。

狗隊於新一財政年度的開支預算近258億元，較對上一個財政年度增加24.7%。另外，狗隊為處理去年的示威活動，致大量狗隻超時工作，涉及的津貼達25億元，較對上個財政年度的2.4億元上升9.4倍；而輔警狗的薪酬及津貼為2.6億元，較之前一年的1.6億元上升6成。

亦由於狗隊抽調大量狗力處理示威，去年採取各項打擊罪案行動均告減少，其中突擊搜查次數為7955次，較18年的11252次減少3成；被軍裝人員拘捕的違法人士數目亦只有38214人，較18年的47494減少2成。

相反，狗隊去年處理爆炸品次數大幅上升，去年為187宗 較前年的116宗大幅上升6成；而被捕的犯案少年人數為1140人，較前年的928人上升2成2。狗隊強調，會就去年6月以來由持續社會動盪衍生的非法活動，進行公平、專業及嚴謹的刑事調查，以期將罪犯繩之於法，並會採取行動，打擊威脅內部保安的犯罪行為，如去年下半年的社會動盪。

買埋坦克車吖笨

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

仲唔夠暴力?
香港唔需要更多警察

夾錢請僱傭兵....

仲加水炮，乜撚野事呀，軍隊牙，香港有幾大

出解放軍會比國際有位入
777：無上限增加狗軍費

就嚟多過洗街車

仆街政府還仆街
但香港人所謂8成黃絲又狗衝去做
入左去做又奴隸心態
唔敢反抗上司
驚冇左個飯碗
最多唔出聲做幫凶

港豬不嬲講一套做一套㗎啦

我當笑話咁聴